{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048014",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 벨라레지던스"
    },
    "text": "2023年1月にオープンした春川新築ベラレジデンスは100個の客室で構成されています。 宿は春川明洞通りとタッカルビ路地まで徒歩5分の距離で、春川レゴランドまでは車で10分の距離に位置しています。 宿のフロントはAM8:00からAM24:00まで営業しており、平日のチェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 週末と祝日にはチェックイン時間が午後5時に変更されます。 入室締め切りは午後11時までで、各部屋ごとに定められた最大収容人数を厳格に遵守する必要があります。 メゾネットタイプを利用する場合、上の階にはオンドル暖房が提供されません。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。ペット同伴はできません。 最大人数以上の客室のご利用は禁止され、寝具は2人用セッティングでご用意しております。 入室時間が午後11時に締め切られますので、午後遅く入室される場合は事前にご連絡ください。 周辺の名所としては春川レゴランド、昭陽江スカイウォーク、三岳山、湖ケーブルカーなどがあります。 客室にはTV、冷蔵庫、エアコン、IHクッキングヒーター、洗濯機、充電器、電気ケトル、ウォッシュレット、ヘアアイロン、手の洗浄剤(ホルマ)、シャンプー、ボディ、コンディショナー(ケラシス)などの便益施設が完備されています。 キッチン用品や洗面用具はフロントではレンタルしておらず、アメニティ用品はディスペンサーとして提供されており、販売も可能です。 すべての客室には、3T充電器と個人のネットフリックスアカウントがご利用いただけます。 電子レンジと浄水器はフロントで共用で使用でき、入室時に車両番号をフロントに知らせなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベラレジデンスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベラレジデンスの営業時間はAM8:00からAM24:00までです。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "週末と祝日のチェックイン時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが午後11時までとなっていますが、それ以降は入室できませんか？",
            "answer": "チェックインは午後11時までとなっており、それ以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大収容人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大収容人数以上の客室のご利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室ではオンドル暖房が利用できないのですか？",
            "answer": "メゾネットタイプを利用する場合、上の階にはオンドル暖房が提供されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、未成年者の男女同室での宿泊予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "春川新築ベラレジデンスの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "春川新築ベラレジデンスの周辺には春川レゴランド、昭陽江スカイウォーク、三岳山、湖ケーブルカーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはTV、冷蔵庫、エアコン、IHクッキングヒーター、洗濯機、充電器、電気ケトル、ウォッシュレット、ヘアアイロン、手の洗浄剤(ホルマ)、シャンプー、ボディ、コンディショナー(ケラシス)などの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントでキッチン用品や洗面用具はレンタルしていますか？",
            "answer": "フロントではキッチン用品や洗面用具はレンタルしていませんが、アメニティ用品はディスペンサーとして提供されており、販売も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には電子レンジと浄水器はありますか？",
            "answer": "客室には電子レンジと浄水器は備え付けられていませんが、フロントで共用で使用することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に車両番号をフロントに知らせる必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室時に車両番号をフロントに知らせる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 655
    }
}